放縱放到一個地步便讀讀經濟收兵仔怎收過世

上次男叫雞 今次寫下女做雞

當初分手之後 幾秒有蟻摟
從前並肩天真牽手 今晚似隻狗
愛侶跌碰最後 再沒永久
愛恨無常情慾未看透 還未試夠

姿色掩飾虛偽 早晚變臭雞
陳横肉體亂搞關係 擁抱裡放低
放縱放到一個地步便讀讀經濟
收兵仔怎收過世 最嫩的花萎 最後化爛泥

賣淫無限好 千金似塵土
加錢會無套 對住老襯扮清高
中坑無投訴 老來嫁了亦安好

賣淫無限好 數十萬肉金
揾銀的快感 塊野失陷
青春少艾擠身風塵 要騙盡老襯

賤女人

從前並肩天真牽手
個人覺得 拖手 順口小小

最尾 數十萬肉金
e句真心唔得

請出招

追文大軍召集

係度

樓主終於上水 點解無啦啦棄故又唔出聲

我唔閪識，淨係簡單改少少
屌細力d

賣淫無限好 天真似塵土
加錢會無套 對住老襯扮清高
中坑無投訴 老來嫁了亦安好

賣淫無限好 千金似塵土
揾銀的快感 塊野失陷
青春少艾擠身風塵 要騙盡老襯

或者
千蚊次肉金

屌柒你，有頭冇尾，棄故就出聲啦

十分愛?

文呢

跟過恒大杜sir學填詞？